跪求明燈巴打介紹畫3d cad手提電腦

Jj插地跪求巴打請教,依家用緊y50，想換電腦，用黎畫3d cad 包括zbrush，又要畫到又唔想太重 ，有冇好介紹?

留明

mbp

xps / precision

等ryzen